Battlefield又變左膠二戰game

好似cod咁正義美軍打邪惡德軍，多人再整個女黑人納粹德軍

下唔通出未來先好呀?

出未來仲誇張，全部角色都係同性戀變性黑人
政治正確

現代、越戰唔得？
知唔知第二套系列作係Battlefield:Vietnam

我有玩

D歌仲好正

點分析到係二戰???
我淨係見到英國打唔知咩國
squad spawn on you +20

上面條bar國家旗

二戰唔緊要 打機都要政治正確真係好on9 睇下幾時殺啲黑人女人就話你歧視 種族仇恨 沙文豬

政治正確未來主角變tb

Battlefield 1 玩落真係覺得好差

出返現代戰爭咪幾好 二戰整黎整去咪果幾場戰役 一係就整下亞洲戰場。。。

佢出返二戰 咁我就實買
希望有多d 經典場地 例如1942 個d

二戰fps題材都算氾濫
不過都要睇睇DICE點發揮
最後比到d咩遊戲體驗玩家
觀望下先

2142呢

你估佢會出瓜分波蘭同冬季戰爭咩
同盟國黑歷史黎

未來 COD就係咁死左

好想打太平洋戰爭
整張香港地圖都好呀

唔係因為係1戰咁特別寧願買4

香港戰場話細唔細話大唔大
其實都幾難整到

醉酒灣防線

但當年啲機甲泰坦大戰好撚正阿

乜唔係因為2142俾人劣評之後決定唔出未來嘢咩? 見佢之後就出BC啲銷量高到。。。

好想玩番1942

So true

True
歷史撚

不過玩慣r6 呢類高科技+現代槍
玩返1戰好唔慣
尤其把爛鬼狙

整多張德國吞併蘇台德同捷克
同盟國呢

佢呢個一戰我真係寧願佢咪撚出喇
一戰係咁嘅閪樣嘅話我切柒派畀威廉二世煲湯都撚得

屌佢老母臭閪

白左：OMG German was bad they killed innocent Jews GTA?Love killing people in GTA
我見到battlefield 1有啲戇鳩白鬼話一戰德國係邪惡納粹

True
屌都費事屌

點解個個都咁唔鍾意WW2 放心pacific theater 一定有 operation

其實真係好想玩番2142，真係勁撚好玩

我寧願呢兩年繼續玩BF1同BF4

個單機先頹，0 level design, 全部都係multi 既單人版，殺8個人，capture the flag，守城wave ，不如叫單人小遊戲算啦

單機真係好垃圾

唔係nazi = 左膠
連登真係連登

唔講其他歷史錯誤
點解冇同盟國劇情
死鬼佬居然妖魔化德意志帝國同奧匈帝國

個單機真係世界級垃圾（除咗空戰同加里波底戰役叫過得去）
我諗住整得BF3 BF4都唔會揸流攤得去邊
點知

Battlefield 1時期好多白左誤以為德意志帝國係納粹，威廉二世、俾斯麥、法金漢、毛奇、里希特霍芬、克魯格幾時變晒納粹黨 左翼真係垃圾，我估連奧地利赫辛多夫都變埋納粹

4最垃圾
3最好

如果係二戰而BETA過唔太差都會買第一水
我覺得如果係由1942就接觸開BF既死忠可以講係別無選擇
一定要狗衝
如果係類似BF1咁既就等半年後特價先入手

bf2同 越戰不知幾正，當年隻1942 沙漠風暴mod都好好玩

4係劇情垃圾
遊戲性上唔差

我係唔明點解真人真事改編嘅BF1可以同時做到無劇情更無遊戲性

3劇情好係因為請咗軍事專家同老兵寫劇本
4自己嚟結果劇情柒到七彩，仲亂咁𧶽死3嘅角色
1個劇情又唔合史實又偏幫協約國，1917年居然出現Fokker Dr.1同369小隊（哈林地獄戰士）

沙漠風暴真係好正

個個搶M1a1

拎部蘇聯防空車zsu23直射

仲有開黑鷹直升機做Taxi接人

二戰fps題材都算氾濫?

約十年前個個叫想玩返二戰題材，因為已經無人做
估唔到十年後已經世界變

認真睇到激動眼濕
出二戰就一定要做日軍
趕走死白鬼洋腸狗，東亞共榮
華和平等
打死紅軍

近衛文麿

出冬季戰爭真係即買

btw 正路應該出多d非經典戰役

布達佩斯戰役
巴拉頓湖戰役
etc

咁先有新鮮感

冬季戰爭、抗日戰爭一定係DLC

出bad company 3好過啦

抗日戰爭出咗，一定好多外掛同老翻

而家都大把

反而諗dlc會唔會出國共內戰 battlefield 1都出俄國內戰，battlefield v有機

我希望佢地有dedicated server

好想佢出返morden war
同埋出返黑鷹直升機同旱馬

同好 80南美 90非洲 00伊拉克阿富汗果堆

用軸心國做主角會玩嘅

same
不過巴打應該唔洗玩
一定唔會出

Bf2有mod整過 勁好玩

有塔利班打美軍

啲左膠吓吓話驚損害黑人感情，成日當佢哋係弱勢族群就真係歧視黑人

出羅馬帝國

南北戰爭解放黑奴

應該整下戰役是但一方必定輸 但做到某個任務
可以出IF 劇情直接落下一個戰役 可以比上個戰役會輸既一方 扭轉戰局

請問韓戰有冇出過GAME?

由1942玩開既人應該好興奮先係

估唔到咁多人唔想玩2戰

屌你二戰

bf4又可以玩多年

二戰先好玩

今年cod無單人mode, 希望bf今次個單人mode做得好好睇睇

上年cod出二戰都有買，如果bf今次真係出番二戰真係無理由唔支持

好似有樣學樣 又加battle royale大逃殺mode

呢個阿豬阿狗做識整game 嘅年代AAA game 已經無咩值得期待
分分鐘post scriptrum 重好玩過bfv

bf1槍無咩改動性 純粹加skin 後座力

BF1 alpha beta版本英軍四個兵種得一個係白人
仲有德軍力架

啱呀, 國民黨黨軍都算, 紅軍真係見一個炸一個

支那人本身就係泛亞主義叛徒
現實做唔到，起碼要喺遊戲世界改變

Cod今年冇劇情模式 ？
咁咪等同Battlefield冇多人模式
自尋短見?

係呀

咁勇武

弓箭標槍投石索

BF1 玩落就好似不停萬歲衝鋒咁，係就係做到好似真係戰場咁，但玩耐佐就好易麻木，剩係殺殺殺，無任何戰術成份，一邊唔夠打就過對面再唔係跳場，佔領點無人會守，兩邊圍住地圖輪住佔領洗分，小隊除佐拿來重生無乜作為，以前3,4代都有小隊攻堅突破咁。

如果二戰都係咁真係你買埋我個份，PC又多外掛

吓 傻撚左 單機mode都冇埋同自殺有咩分別

I love WW1
Verdun,Tannenberg

Cod嘅賣點就係劇情模式
冇劇情模式等同自殺
睇嚟佢地對BR好有信心

cod仲改左變 5vs5，話打戰術喎

Bad company 2 最正

有得小隊復活同偷旗重想點

勇武

BF變返二戰幾好啊

2142 最好玩

乜仲有人單機嘅咩

都唔知咩心態, 整3年就係度整小小改小小BLACK OPS 3 D 野就當新一集, 連最高成本整最好玩果樣都CUT 埋, 下集不如交比D MOD友整未得

好玩既話未玩囉, COD4 出名都係個單機啦

2戰好玩在武器唔多！大家55波

係咪再打世界大戰
佢哋就會有新系列出

bf1 真係好撚柒垃圾
我對bf5 都冇咩信心

利申 bf3 4 加埋都成700小時都可以話半個死忠

我好膠咩

你自己去睇下講一戰但係個撚個揸住衝鋒槍輕機槍嘅BF1？
明明係一戰但係個個國家都用同一款坦克互射，全世界所有裝備都通用嘅BF1？

你覺得DICE 會尊重歷史還原歷史？
傻啦，BF呢個系列從來都係Arcade Style嚟

佢要理埋遊戲性 真係無計
如果理真實性
咁個個都用單發槍
準繩度又低
班友實屌悶

希望今次出2戰佢會跟足真實

其實我覺得抄晒車

睇國外啲forum
好多都buy今集
可以正式宣布COD收皮

淨係做埋晒啲本末倒置既野
邊到有錢賺就做邊
忽略晒gamer想要啲乜

好想玩德國瘋狂殺人
捉哂Nigger蝻蝗去集中營
就好似有隻GAM講金仔殺到美國本土咁

Winning FIFA
2K LIVE

人類總係犯下同樣嘅錯誤

屌那星又戰爭故事

點解所有ww2 game都唔可以由納粹德軍角度去玩
明明德軍好撚型

出韓戰啦屌 被遺忘的戰爭夠冷門

1942

希望有韓戰doc, 或者係跨時代其實都ok

如果係重製1942地圖既話其實有得諗

好似有流出

打過一戰 二戰 韓戰的老兵

二戰點會少戰役
你加埋德國打蘇聯、北非戰場、甚至中日戰爭同東南亞戰場
多到你出唔哂喎

不如出韓戰好過

Fake

好想玩現代戰呀

代代都咁講嫁啦
比返隻2重制我就收晒貨

bad company 2 最正 ,之後就b3

唔掛battlefield 個名就正
咩鳩都閹晒，連趴都冇，成隻cod咁
除左有載具邊忽似戰地風雲

其實重制2戰太平洋戰線嘅 屌得過
硫磺島 中途島 仲一個多乜島

威克島

根本二戰最正而且未用盡題材

以前bf1942又有北非太平洋👍🏻

大把野可以加

Btw好掛住bf1942真實mod

邊有人鍾意玩2戰架

2戰真係好好玩，好正下

我個陣f.3同班玩咗勁耐 1942

真的如所料

BF2 is the best

Bad Company唔比趴
以前EA講過話專鳩登
等個場節奏快啲喎

希望今集conquest mode唔好撚用bf1果套計分同剷走個巨獸系統

1942 幾時 remake HD

咁多人提COD
抄完Halo回晒塘啦

反而無人記得Medal of Honor
Airborne 真係好撚正

因為cod係快餐copy game嘅始祖
Moh就自己搞死自己
好地搞2戰咪算，係要跟風出隻現代重賣埋ea
同期cod如日中天邊個挑機邊個死

雖然我覺得moh現代都唔太差

雖然BF1評價麻麻，但我覺得佢係咁多代之中最做到身處戰場既效果，所以BF5 如果keep 到應該都幾正

巨獸本意係好
但效果好差，飛船個d都未入戰場，已經冇左1/2血

根據ea 咁撚濕鳩既銷售手法
dlc 一定係亞洲戰場
dlc 個價仲要同正本 差唔多

我覺得可以改走個巨獸 輸方比佢地出多部坦克或戰車或戰機 咁仲好

bf1942

其實之前個隻未來版 BF2142 最好玩

我仲有越戰隻碟係屋企 細個玩到愛不釋手

最尻係佢變左玩升level遊戲同埋改到啲槍聖誕樹咁

利申 forgotten hope

我都覺
泰坦大戰 彈射上敵方飛船
不過今集係wwII點都會支持

WWII 出還出唔好亂黎就得....
BF1 有堆武器 我以為係穿越過黎

攻船個個mode好正

驚街場啲仆街拎黎玩自炒

除非因為NAZI其實未滅亡呢個政治原因, 否則我睇唔到點解啲game唔可以以納粹德軍做主軸/背景

歐洲班傻鳩，由其德國自己都極敏感
點會比你呢d叫多人玩嘅game可以用納粹做主要劇情

佢亦都唔會夠膽死出亞洲果邊

nazi 唔用得

日本 唔用得

個泰坦整得好好玩
以前d撚樣指揮官 成日郁到兩隻艦係隔離
重新 入倉 飛過對面 中伏 不停loop人海
最正係打爆個核心 會比十幾秒你跳船走
後面d敵又想屈多幾殺 好撚有feel好正
地面個 d point 有時成場都無人理

始終太敏感 你隻game做nazi
講到個故仔熱血既話 左膠會點
唔熱血 有feel 又比人屌
所以好小會有
亞洲就真係難 你話日本打美國 又唔多戰役 同海戰成份太多
講埋中國又難搞 你想佢講國民黨solo？
定作野話共產黨好打得？

講南進咪得囉,東南亞諸國以為日本係救世主,點知事實係相反

應該整下韓戰越戰

P. S. 再唔係講埋澳紐兩國抗日都仲得

講柒 Headline 柒好多

Moh唔值得雪咁耐
最起碼單機劇情有晒保證
俾我懷念吓已經收貨

比ea食得就預左收皮

近幾集bf 都無點打海戰

亞洲最煩真係中國戰線...

唔出劇情都無野

出劇情無可能唔提一堆不人道實驗

日本大部份人都係PS4,咪照做囉,淨係出XB1同PC版

bad company個種畫面風格 幾有個性

其實我幾期待二戰做主題
可能因為上年睇完dunkirk好想揸spitfire打飛機
同埋codww2太柒既關係
如果可以做到battlefield既gameplay又有Cod waw咁壯烈就好

bf1咁垃圾
仲想叫我買bf5
bf4到而家都未玩厭

點解到宜家都冇出現過以韓戰做主題嘅game
但係越戰就有幾個
e.g.Rising Storm 2+Battlefield 1942
明明大家都係Capitalist vs Communist

Sor
係Battlefield Vietnam

今日battlefield v 幾點公佈

tb out左
呢期好似興性別酷兒

咁要講英國佬贏定輸

究竟有納粹先定有日耳曼先

無女主角又俾女權撚嘈
有又俾人嘈

女權同左膠都一樣
人心不足

出飛虎打空戰

大家今晚唔好瞓阿

利申：只玩過bf4，530個鐘
以前有冇出過揸戰艦？
bf4得快艇唔多爽

好似有 我依稀記得d船係郁得
不過日軍用零式狂炸 基本冇咩用
同埋架船大炮用嚟地圖炮
但d人通常都衝晒上岸

得撚閒睇，聽朝番工柯屎果陣睇未算

緊係有啦
下至登陸艇 上至航母都揸得

潛艇都有

1942海陸空全部濟
又有aa gun

重制1942啦

轟炸機都有?

仲有半個鐘

5minutes left

Got hyped upppppp man

lmlm

30秒
已經見到BF109

btw女兵...

Norwegian resistance force seems good

故事背景WW2
西線 北非
陣營（暫時可見）：美國 英國 德國 意大利

MP加入Grand Operation模式（類似H&G？）
COOP回歸

Sturmtiger

War story 北歐

又女人 。。。。。
睇嚟可以繼續BF4

no more premium pass

如果玩擬真戰術，真係玩Squad好過
真係做到交流溝通、戰術調度，死左既重生時間長
不過就係太需要識人，難組團玩

條女好唔熟書

咁正 扔返個grenade返去

無蘇聯 笑撚死

Post Scriptum
二戰Squad

但係佢個封測成日走數

屌你老母瑞典人果然係劣等人種，又女人又黑鬼，又話今次會還原史實，仲衰過cod同battlefield 1，仲好意思話今輯最immersive，單機整兩個女兵仲唔夠，多人同封面仲女人 屌你老母瑞典人仲衰過支那人

嬲撚到我，仲話今次唔會理班sjw會還原史實，單機先整兩件女兵，多人coop加封面又整個女兵，屌你老母瑞典狗俾啡佬姦到傻咗[fuck] [fuck]

蘇聯呢??

Chapter 1姐

無人想要

More info on

Ow

原來所有兵種都可以救隊友，咁仲使要assault/medic?連玩法都方棄埋

我見識少，未撚聽過二戰有女兵上前線同人互轟

哇屌，Dice delete緊所有反政治正確留言

見到幾件女兵已經無左一半興趣玩
政治正確都唔係咁架 呢d題材但又咁唔跟史實

屌你隻生化義肢 不如叫未來戰爭好過啦 on99 真係冇眼睇

女人，仲要mix埋殘障人仕，差在未有TB同Gay佬同Lesbian

Cosmetic

放med kit

差緊個jetpack 就可以扮係未來戰爭了 btw dice係youtube del緊堆關於政治正確既言論

Chi lun sin

Del comment 最狗
#NotMyBattlefield

屌你老母真係on9 又女人又傷殘，你要政治正確就咪撚學人做game 啦

隻義肢真係笑到仆街

建築防禦工事各兵種有限制
還是支援兵能建築最多樣
所有兵種都能復活隊友但只限小隊,而且會很慢低血復活
醫護兵不受小隊限制可以快速滿血復活
然後可以把隊友屍體拖到安全處復活死掉時可以選擇鬼叫隊友來幫忙,或是放棄直接回到布署畫面
還有急救時會有動畫,不會像用針筒有時戳不到人
彈藥箱也要互動後才能補給,不會自動吸彈藥
反正就是很多步驟都要複雜化,真實化的感覺

裝義肢是上戰場，手不幸被炸斷，醫學科技給予了他們重生的機會，沒人會想裝義肢再回到戰場的，義肢女兵的存在就像在污辱他們一樣

台仔講得啱，Dice

懶人包

應該真實嘅就唔真實

做乜鳩 我玩多人我睇你個醫療動畫做乜春，我做medic 就死撚得啦，一場睇重複一個動畫幾廿次，有冇撚腦架

當大家屌緊Battlefield V同時，班鬼佬youtuber同班追隨者開始幫隻game護航 同時Dice開始刪除留言

正常

連左左地嘅台仔都頂唔順

原本下面有一條400多讚的留言評論
We said "HISTORICALLY CORRECT", not POLITICALLY CORRECT...
現在被刪掉不見了

收撚曬錢

幾時有德軍視角二戰遊戲

俾啲好嘢大家洗下眼

笑撚死
Trailer下面有人話
Battlefield V agina

原來係班北歐左膠佬整出黎

2016年啲cod笑話笑到肚痛
今年可以睇battlefield版

41K變37K comment
瘋狂del

今年決定買對家BO4

我個留言被人刪咗

睇完gameplay 好似bf1嘅ww2 mod

擺明仲衰過bf1

中學世史科都教 納粹係一戰勝利國英法等高壓迫出黎
一戰既BB仔變成二戰既士兵

大把故仔可以寫
不過實會俾左膠屌撚死咁解

Battlefield V係左膠嘅極緻

成套動畫咁嘅
色彩太多太誇張
義肢
場景太誇張唔真

屌，如果成品都係咁我一定唔撚買

好地地整個似1942既game唔得既

bf1 嗰種戰役可以香港> 新加坡 兩場咁打

講咁多咪又係買

你放心，我唔會買

試玩版都未出咁早講

故事mode 真係有得用德軍

EA醒目嘅就快啲出

係唔係得Xbox one

冇可能

揭露預告片便是個絕佳範例，當中描寫的北法激戰便是發生在戰爭早期，絕對出乎玩家意料。玩家會體驗到二戰的標誌性元素，例如扮演傘兵空投在作為任務關鍵的橋樑之上。然而，這次玩家扮演的不是美軍， 而是要加入德軍在埃斯科河的攻勢，這場攻勢也將在之後導致英軍撤退至敦刻爾克，也就是史稱的「敦刻爾克大撤退」。

在單人戰役戰爭故事中，這些出人意料的地點宛若實境。而由於《戰地風雲 5》是在瑞典的斯德哥爾摩進行開發，我們一開始所選的外景地點自然就是我們西邊的鄰國：挪威。在這裡，我們將講述一名年輕挪威反抗軍在德國占領期間的故事。這個故事並沒有什麼拯救世界這種遠大願景，而是從更私密的角度切入：拯救所愛之人。每個故事我們都希望找到新的角度、新的調性和新的遊戲表現，以確保玩家會時時期盼下一秒會出現的內容。

等係講多人呢

第二段話「在單人戰役中」

意思即係第一段唔係講緊單人

有
1942你噏得出既種類都有咁濟

好明顯係多人

True

仲以為EA咁好野

又要擺女人
俾番啲男人既戰場我得唔得

Youtube啲護航白左

東線應該唔少

西線最多得法國地下d游擊隊 (codww潛入關係用女角)

期待multiplayer 好過

佢可以Del comment
五萬幾負評佢del唔到啦掛
掩耳盜鈴

下隻就整2143架啦，仲整2142咩

Single player 似乎有啲睇頭 冇咩人做過

得罪講句 我心目中既battlefield 只會係2142同之前作品

好多七頭咩都屌一餐 ， 打鋪機都要拉埋歷史政治

唔能玩就行𨶙開喇 去玩隻RDR

多謝你令到server 少d七頭 run得順d

一見到女兵...不了 慳返5舊水
畫面太鮮豔 完全無亂世果種感覺
Trailer條友墜機仲可以全屍
唔洗諗佢會有waw果種血腥效果

點解會咁care係咪女兵
玩嗰陣都唔會理啦

死撚開啦垃圾
博認同？
你呢啲狗係屎都食一餐

可能條片tune得重手左
出到黎隻game啲色係點都唔確定
但二戰嘅時候都唔係灰灰黃黃咁啦

應該係個背後meaning
要平權

咁你千祈唔好鬧左膠
我地香港人係有義務包容內地人同南亞人
仲有，全天下所有男人，尤其是你班細jer黃皮狗
快啲滅絕

玩BF除咗互射，就係貪佢個世界觀同氣氛架啦
用二戰歷史做宣傳但唔跟史實預咗俾人屌啦

少咗人玩未必順咗，不過遊戲人口少就預咗隻game壽命短
到時你都冇得玩唔好問點解冇人玩

秘密地下部隊打德軍？
咪姐係重返德軍總部 咁我玩佢唔好

Battlefield 就做返BF la diu

難講，BF1嗰陣已經係呢隻色

二戰嗰陣啲顏色係，物理上係應該同而家差唔多，但係畫面始終係要講究一個情感上嘅渲染

舉個例子，當你拍緊叮噹呢啲合家歡卡通，你會唔會畫到個畫面極灰暗不安

>根據第二次世界大戰改編嘅遊戲
>唔講歷史
>唔講政治
goodest logic

你放心，我保證就算DICE作其他新國家出黎都肯定有人話係影射德國同美國

bf 未出過女兵咩

諗起BF3殺老鼠畀動物保護團體鬧
欲加之罪何患無辭

合符史實咪出囉on9仔

感覺夠閣下個賤名 博認同多d

冇point就收皮啦

正到仆街
我想咁玩左好多年
次次搓下個電擊器就回滿血

不過唔知會唔會bug/lag機搞到救唔到人

睇巴打嘅論調都幾激動
有冇去炸爆DICE個Mailbox,屌爆佢地老母唔跟史實
襯佢未正式出

睇你啲見論都幾on9
讀完中學未

講真又真係激動過龍
係咪所謂嘅愛同恨只差一線之類嘅嘢

你讀完喇？好巴閉

畫面鮮豔+面部塗鴉=Horizon

緊係讀完啦死左膠
好似你啲天真小朋友咁咩

又話跟史實，依家傷殘女兵都上戰場，仲屌番人轉頭，你行撚開啦

影射未影射囉，人地wolfenstein 作到nazi 贏都係咁啦

成條片亂七八糟

出新game第一條trailer淨係showoff下啲大戰場面已經夠殺
好似bf1咁一開始都無show好多嘢出嚟

而家呢條真係唔好睇

睇breakdown好多嘢都係multiplayer嘅features
乜鳩都唔理係咁堆晒出嚟

究竟有咩 game 連登仔係唔會屌

出新game第一條trailer淨係showoff下啲大戰場面已經夠殺
好似bf1咁一開始都無show好多嘢出嚟

而家呢條真係唔好睇

睇breakdown好多嘢都係coop嘅features
仲要係乜鳩都唔理係咁堆晒入條trailer度

BF1 trailer凳 凳凳 凳燈凳
飛機撞風車
戴面具刺刀衝鋒
沙漠幪面騎兵
最後一幕望住飛艇

呢啲先係trailer嚟架嘛
BF5

轉頭出條夾好晒，take左幾百個鏡頭先出嘅gameplay片
又咪個個射晒精

咁都要等佢出咗先啦
真係要性幻想咩

年年都咁嫁啦
我就冇幻想喇
落到場有個d片10分1咁有teamwork
1/3/4 過千小時都未見過

我第一個諗法係
屌點解隻兵會咁有角色特性嘅
5係唔係一戰同hardline嘅最惡劣混合

bf4有一條我覺得好柒，上海圖搭lift上去之後咪用rpg打個AH1Z既，我見到有人標左個AH1Z出黎，見到佢係個窗口下面等緊，拍片果個一拎rpg出黎佢先飛上黎

飛機追車個啲片係幾好 J，但落到場係點當然另一回事。不過要 promote 梗係淨呢啲效果啦，玩家要做實做到，係無人做者

其實簡簡單單整個standard 兵仔咪算囉，有角色特性好似變成 cod 咁

同fifa果啲一樣
年年都係度屌
到最後咪又係開哂POST爭住買黎玩

駁唔到
出完幾日又開post 屌鬼個server 死左
Ea死全家之類

死忠表示一定會買

我想玩現代少少，唔想用廢槍，點解一定要跟歷史故事，唔可以用現代城市?

咁咪玩4 我都仲有玩

想玩2戰MP 家用機 無得你揀 留名睇屌到七彩個班到時唔好留名入group玩

你講緊樓豬？

BF1 d俄女兵慘叫幾好笑
睇黎bf5 可以聽多d

2,3, 都好多人話正
1 就未出嗰陣 好多人話好正
但而家5

好多人玩返4

3個時又咪屌佢冇得拆樓叫玩返bc2
4就屌佢d地圖鳩叫玩返3
1就屌1戰冇癮玩返4

唔知係咪DICE/ EA想嘗試新方式去做trailer
呢段真係剪得好亂 睇落冇心機整咁

仲要gameplay睇落去太似bf1
除咗鐵十字同槍之外真係睇唔出係ww2 era
甚至我以為DICE今鋪想玩fusion

btw 今次冇premium pass

根本集集都係屌左先

等下有長啲既gameplay先啦

比我感覺似科幻2戰feel
本來對呢類設定唔大興趣
但見佢講gameplay d 改變真係好正

東綫有女人其實符合史實，不過似乎又係要等dlc

正解

老老豆豆有女人無乜問題, 不過就咪整到咁樣衰

反抗軍如果有女人都叫做合理，不過英軍就...

女角配音幾正

整女角色，應該係想吸女玩家，賺錢技倆之一

唔會買

其實最應該出現代戰 打阿富汗 IS 個d 中東國家

想玩搶灘

唔知點解有啲far cry feel

又係毒撚玩埋！？

全部隊友都係女人黑人transgender gay

Bf1 未有DLC 之前，故事mode 果一個女角已經係極限

個個都狗沖緊理得你男定女咩

可能係，但係我覺得無咁易
同理預告片最尾個女兵左手裝住個義肢？？
二戰有D咁既野？

Can't wait to play the Normandy map (if there is one) and storm the beach with a bunch of pink and blue haired soldiers.

咁多人玩 唔見你地入PTBF

PTBF

垃圾驚就咪撚拎出黎講啦

唔係驚名黎

你地太勁
利伸係tg

義肢裝左首先一定唔會比佢上戰場，第二係佢靈活到好似MGS咁，一開始我仲以為唔係2戰

白癡
勁廢都享受一齊玩既快樂

bfh咁好玩都唔整2

小島秀夫：唔通Crossover又話你知咩

果陣覺得cod ww2整得無bf1咁好
而家睇返轉頭覺得好過bfv

你都on9
6v6 同 32v32有得比？

有
你睇mgs3 the boss果team人就知

仲有以前1942德軍夠有噴射背包

一樣都係屎
美軍搶灘個陣地下有枝波波沙
心諗 wtf

我唔知 我無買cod ww2
bf1都只係玩過幾十粒鐘
果排都係玩bf4為主
其實bf3好玩啲 不過唔夠多人

On Twitter, DICE general manager Oskar Gabrielson addressed the dustup. “First, let me be clear about one thing,” he says. “Player choice and female playable characters are here to stay. We want Battlefield V to represent all those who were a part of the greatest drama in human history, and give players choice to choose and customize the characters they play with.” He adds that the studio is committed to creating games that are inclusive and diverse, as well as fun. “The Battlefield sandbox has always been about playing the way you want,” he concludes. This sometimes means offering fantastical experiences that are neither realistic nor historically accurate, “like attempting to fit three players on a galloping horse, with flamethrowers,” writes Gabrielson. “With BFV you also get the chance to play as who you want. This is #everyonesbattlefield.”

有冇得令班瑞典豬後悔

咁我想做美國隊長
冇？即係違反商品說明條例啦

識唔識英文？佢話有機會，冇話一定

今集有女人有黑人有義肢係因為有角色同服裝customization
ea今次冇seasonal pass dlc 又話唔收錢
到時咪係角色 衫呢d位度收錢抽囉

一陣整到d義肢同黑人skin好難中
成班人屌鬼話抽唔到屌ea老母就好笑

dlc唔收錢喎 難中都應該啦
如果唔係ea點賺錢
400幾蚊買斷玩2年 抽下黑鬼 義肢呢d唔影響隻game 咪由得佢囉

絕對同意

我地女人入得廚房出得戰場
屠殺邪惡白人
種族平等又贏

條片睇到喊出黎
睇返啲二戰相同片 仲有啲老兵既訪問
玩隻咁既game真係對唔撚住佢地
好心DICE/EA唔好再幫女兵/義肢護航

畫面色水落哂filter好白痴

佢出即買

Player choice and female playable characters are here to stay
你識唔識英文

D音樂好撚正

出埋末期果d兵器
神風 回天 震洋 伏龍

我自己就係私補教英文，唔使你擔心
另外你唔係真係覺得重點係呢到下話

>fantastical experiences that are neither realistic nor historically accurate
我哋再望下battlefield官網
>It's a WW2 experience unlike any other
>This is not the World War 2 you've come to expect

言下之意DICE已經放棄1942嗰種歷史感，轉向純粹用二戰嘅皮囊追求所謂自由度爽快感，結果就係佢呢個義肢女搞customize整到成個winter soldier咁，我串下又唔畀啦喎

With BFV you also get the chance to play as who you want

呢句話你有機會做你想做嘅人，佢話冇得做美國隊長就違反商品說明條例，我反駁緊呢句 你quote咩female playable characters are here to stay jm9

咁我替你d學生感到難過
破壞歷史感就一定，但我覺得會增加耐玩度同趣味性，市面上而家都有2戰驚係冇呢d skin,多唔多人玩有眼睇，唔顯得歷史感係岩大眾口味。

Child登仔係咪一定要得勢不饒人？

你講呢點其實啱，真實系遊戲永遠都只會係小眾，例如Warthunder呢種輕度擬真晚晚六七萬人，Red Ochestra就拍烏蠅，EA自己肯定都有考慮呢啲因素所以先作呢種決定
但係我個人唔中意咁解（嗱嗱嗱，我無話自己代表大眾口味架）

係你一開始起度串77咁，我睇唔過眼姐

家陣串親你 ？
child登真係child登

就係串親我 唔夠人講就child 登 人唔笑狗都吠

言多必失，人有失言難免，成日針住人呢點唔放仲唔夠child登？
睇你呢啲發言都知你係嚟拎優越感啦，定還是你會覺得呢個行為唔幼稚？你大可以繼續自high，不過唔理你點諗都好個結果都係一樣

Ching你呢招勁，唔夠人講就話人child,拎優越感，再起道德高地扮自己唔一樣
你又何嘗唔係拎緊優越感 針住你？你講錯野唔屌得牙

你要明白一點就係你留意返上面我從來冇同你爭論過我有冇睇錯嗰段英文，根本就無唔夠你講呢件事，因為我真係睇漏get the chance to play as who you want
而你就係咁講呢樣嘢，我想唔話返你轉頭都唔得啦

咁都有罵戰

撚知點解
連登真係都有罵戰
係咪壓力太大

想問下各位Origin可唔可以用mycard充值買game？有冇巴打試過

mycard應該係台灣版origin先有

即係香港地區冇得用

WW2 正 又可以回歸BF

瓜島
關島
沖繩之戰

蘇聯有女兵仲好勁
法國都有遊擊女兵

squad個畫面同啲人既衣著
隻game搞到成隻PUBG咁 無眼睇
Battlefield就做返battlefield啦

如果佢會出互相打對方航母既空戰模式就正

敵機直上急降下

2142 titan mode

師兄！Medal of Honor系列真係超爆正！唔止Airborne，初代都已經好好玩，你有沒玩過V2 Rocket個場？尼個場都真心正

一個人潛入啪掣走佬果關
場景好立體 好仔細
敵人反應都好自然
開緊槍果陣俾你死嘅敵人會走火
呢啲細節位真係做得好好

可惜當年仲有好多技術限制
否則會更正 想佢重製 我淨係玩戰役就夠

Medal of Honor Allied Assault Spearhead
跳出機個下真係好撚正
個時玩好震撼

諾曼第

呢隻同埋airborne 呢兩個係我心目中槍驚神作

小學果陣成日玩MoH, 果陣入左隊叫咩RAH (唔記得係咪咁串), 最記得開game個把聲 EA Game! Challenge everything!